# 要件
## 原文
ken_all.csv取ってきて日本の都、道、府、県、市、町、村を集計するスクリプト

## 要素分割
### ken_all.csv取ってきて
1. ken_all.csvを使用すること
2. ken_all.csvをローカルから使用できること、フォーマットがken_all.csvであるだけで使いまわしが出来ること
3. ken_all.csvを取得することが出来ること

### 日本の都、道、府、県、市、町、村を集計する
1. 対象
日本
都道府県、市区町村

2. 数の合計
［名］(スル)数を寄せ集めて合計すること。また、その合計した数。「各営業所の売上げを―する」
